容海恩一擺街站，所有的人便都看着她笑

容海恩一擺街站，所有的人便都看着她笑，有的叫道，「容海恩，你又添上新外號了！」她不回答，對街坊說，「收集支持「完善香港選舉制度」、「愛國者治港」的市民簽名。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又比人話係「忠誠廢物」！」容海恩睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天看見全國港澳研究會理事、北京航空航天大學法學院副教授田飛龍刊文，中央決心打造的不是 橡皮圖章 或 忠誠的廢物。」容海恩便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「愛國者治港……理性、分析！……法律專業的事，能算廢麼？」接連便是難懂的話，什麼「我唔認為任何人廢唔廢物」，什麼「不是橡皮圖章或忠誠的廢物」之類，引得眾人都鬨笑起來：街站內外充滿了快活的空氣。

大推

容大媽做忠誠的廢物都無資格